\newcommand{\NewUseCase}[2]{
\raggedright
\subsection{Use Case #1 - #2}
\vspace{-10mm}
}

\newcommand{\UCTitle}[1]{
\vspace{2mm}
\large \textbf{#1}
}

\begin{large}

\NewUseCase{1}{Comprar bilhetes}
\vspace{1cm}
\begin{center}
\begin{tabular}{ | >{\arraybackslash} m{3.02cm} >{\arraybackslash} m{11.0cm} | }
    \hline
    
    \UCTitle{Ator \hspace{1cm} Principal:} & \vspace{2mm} Espetador
    \\
    \UCTitle{Atores \hspace{1cm} Secundários:} & \vspace{2mm} Servidor de email e Entidade bancária
    \\
    \UCTitle{Nível:} & \vspace{2mm} Sea level
    \\
    \UCTitle{Fonte:} & \vspace{2mm} Cliente
    \\
    \UCTitle{Descrição:} & \vspace{2mm} A compra de um bilhete serve para o espetador garantir um lugar reservado no respetivo espetáculo
    \\
    \UCTitle{Trigger:} & \vspace{2mm} Clicar no botão comprar bilhete
    \\
    \UCTitle{Pré-condições:} &
    \vspace{3mm} 
    \begin{itemize}
        \item[-] O espetador tem de estar registado
        \item[-] O espetador tem de selecionar um evento
        \item[-] Tem de haver lugares disponíveis para o respetivo evento
    \end{itemize}
    \\
    \UCTitle{Garantias \hspace{3mm} mínimas:} & \vspace{2mm} Surge uma mensagem a informar o espetador
    que o bilhete não foi comprado
    \\
    \vspace{1mm}
    \UCTitle{Garantias de sucesso:} & \vspace{2mm} O utilizador adquire o bilhete desejado
    \\
\end{tabular}


\begin{tabular}{ | >{\arraybackslash} m{3.02cm} >{\arraybackslash} m{11.0cm} | }
    \vspace{8cm}
    \UCTitle{Cenário de \hspace{3mm} sucesso:} & \vspace{2mm}
    \begin{tabular}{ >{\centering\arraybackslash} m{5cm} | >{\centering\arraybackslash} m{5cm} }
        UTILIZADOR 
        \begin{enumerate}
        \vspace{5em}
        \setcounter{enumi}{1}
        \item Escolher os lugares e a quantidade de bilhetes
        \vspace{5em}
        \setcounter{enumi}{3}
        \item Inserir dados de envio e faturação
        \item Selecionar forma de pagamento e inserir os respetivos dados
        \vspace{3em}
        \setcounter{enumi}{6}
        \item Clicar botão de confirmação
        \vspace{11em}
        \end{enumerate}
        &
        SISTEMA
        \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{0}
        \item Carregar dados dos bilhetes previamente comprados/reservados
        \vspace{4em}
        \setcounter{enumi}{2}
        \item Reservar temporariamente o lugar escolhido
        \vspace{8.5em}
        \setcounter{enumi}{5}
        \item Confirmar os dados inseridos
        \setcounter{enumi}{7}
        \end{enumerate}
        \vspace{4em}
        ENTIDADE BANCARIA
        \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{7}
        \item Pagar o bilhete
        \end{enumerate}
        
        SERVIDOR DE EMAIL
        \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{8}
        \item Enviar do bilhete e fatura por email
        \end{enumerate}
        \\
    \end{tabular}
    \\
\end{tabular}

\begin{tabular}{ | >{\arraybackslash} m{3.02cm} >{\arraybackslash} m{11.0cm} | }
    \vspace{1.1cm}
    \UCTitle{Cenário de \hspace{3mm} sucesso:} & \vspace{2mm}
    \begin{tabular}{ >{\centering\arraybackslash} m{5cm} | >{\centering\arraybackslash} m{5cm} }
    UTILIZADOR
    \vspace{8.5em}
    &
    SISTEMA
        \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{9}
        \item Adicionar o bilhete comprado ao portefólio
        \setcounter{enumi}{10}
        \item Redirecionar para a página principal
        \end{enumerate}\\
    \end{tabular}\\
    
    \UCTitle{Exceções:} &
    \vspace{2mm}
    %Alterar os seguintes comandos p corresponder ao ponto no cenário
    \renewcommand{\labelenumi}{\textbf{1.\alph{enumi}}}
    \renewcommand{\labelenumii}{1.\alph{enumi}.\arabic{enumii}}
    \begin{enumerate}
        \item \textbf{Não há lugares disponíveis para o espetáculo selecionado}
        \begin{enumerate}
            \item O sistema informa o utilizador que não existem bilhetes disponíveis
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}
    %Alterar os seguintes comandos p corresponder ao ponto no cenário
    \renewcommand{\labelenumi}{\textbf{6.\alph{enumi}}}
    \renewcommand{\labelenumii}{6.\alph{enumi}.\arabic{enumii}}
    \begin{enumerate}
        \item \textbf{As informações introduzidas estão inválidas}
        \begin{enumerate}
            \item O sistema informa o utilizador que as informações introduzidas são inválidas
            \item É pedida a reintrodução dos dados, assinalando os dados invalidados
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}
    %Alterar os seguintes comandos p corresponder ao ponto no cenário
    \renewcommand{\labelenumi}{\textbf{8.\alph{enumi}}}
    \renewcommand{\labelenumii}{8.\alph{enumi}.\arabic{enumii}}
    \begin{enumerate}
        \item \textbf{Tempo de reserva expira}
        \begin{enumerate}
            \item O sistema informa o utilizador que o tempo expirou e a reserva foi cancelada
            \item Redireciona para a página principal 
        \end{enumerate}
        \item \textbf{O pagamento não foi concluído}
        \begin{enumerate}
            \item O sistema informa o utilizador que a forma de pagamento selecionada não resultou num pagamento válido.
            \item É pedida uma nova tentativa de pagamento
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}\\

    \UCTitle{\textbf{Pós-condições:}} & \vspace{2mm}
    \begin{itemize}
        \item[-] O utilizador é redirecionado para a página principal
        \item[-] O(s) lugar(es) comprados ficam indisponíveis para outros utilizadores 
        \item[-] O bilhete é adicionado ao portefólio do utilizador
    \end{itemize}\\
    \hline
\end{tabular}
\end{center}


%------------------------------ FIM -----------------

\newpage

%-------------------------- USE CASE 2 ------------------
\NewUseCase{2}{Criar um evento}
\vspace{1cm}
\begin{center}
\begin{tabular}{ | >{\arraybackslash} m{3.02cm} >{\arraybackslash} m{11.0cm} | }
    \hline
    
    \UCTitle{Ator \hspace{1cm} Principal:} & \vspace{2mm} Gestor de Salas de Espetáculos
    \\
    \UCTitle{Nível:} & \vspace{2mm} Kite level
    \\
    \UCTitle{Fonte:} & \vspace{2mm} Cliente
    \\
    \UCTitle{Descrição:} & \vspace{2mm} A criação de um evento permite ao gestor abrir a bilheteira ao público, anunciando um espetáculo
    \\
    \UCTitle{Trigger:} & \vspace{2mm} Clicar no botão de criar novo evento
    \\
    \UCTitle{Pré-condições:} &
    \vspace{3mm} 
    \begin{itemize}
        \item[-] O gestor tem de estar registado
        \item[-] Ter artista(s) confirmado(s)
        \item[-] A sala que pretende criar evento tem que estar disponível na data e hora pretendidas
        %%%%%%%%%%%%%%% Pode ser útil para cenário de sucesso %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
        %\item[-] O gestor tem de preencher os campos textuais relativamente ao evento
        %\item[-] O gestor tem de definir o layout da sala de espetáculos para posterior escolha de lugares por parte dos espetadores
        %\item[-] O gestor tem de configurar o tipo de bilhetes e respetivos preços
    \end{itemize}
    \\
    \UCTitle{Garantias \hspace{3mm} mínimas:} & \vspace{2mm} Surge uma mensagem a informar o gestor
    que não foi possível criar evento
    \\
    \vspace{1mm}
    \UCTitle{Garantias de sucesso:} & \vspace{2mm} O gestor consegue criar o evento
    \\
    \vspace{1cm}
    \UCTitle{Cenário de \hspace{3mm} sucesso:} & \vspace{2mm}
    \begin{tabular}{ >{\centering\arraybackslash} m{5cm} | >{\centering\arraybackslash} m{5cm} }
        GESTOR 
        \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{0}
        \item Preencher informações textuais do evento como data/hora, nome do evento, tipo de evento.
        \item Selecionar artista
        \item Selecionar sala na qual irá decorrer o evento
        \end{enumerate}
        & SISTEMA
        \vspace{15.7em}\\
    \end{tabular}
\end{tabular}

\begin{tabular}{ | >{\arraybackslash} m{3.02cm} >{\arraybackslash} m{11.0cm} | }
    \vspace{12em}
    \UCTitle{Cenário de \hspace{3mm} sucesso:} & \vspace{2mm}
    \begin{tabular}{ >{\centering\arraybackslash} m{5cm} | >{\centering\arraybackslash} m{5cm} }
        GESTOR
        \begin{enumerate}
            \vspace{5em}
            \setcounter{enumi}{4}
            \item Definir layout da sala e separá-la em várias secções
            \item Definir o preço do bilhete para cada secção
            \item Reservar lugares individuais ou secções
            \item Confirmar resumo dos dados e agenda a abertura da bilheteira
            \vspace{2em}
        \end{enumerate}
        
        &
        SISTEMA
        \begin{enumerate}
            \setcounter{enumi}{3}
            \item Verificar compatibilidades nos dados relacionados com o evento
            \vspace{15em}
            \setcounter{enumi}{8}
            \item Publicar o evento na data/hora agendada
        \end{enumerate}
        \\
    \end{tabular}
    \\
    \UCTitle{Exceções:} &
    \vspace{2mm}
    %Alterar os seguintes comandos p corresponder ao ponto no cenário
    \renewcommand{\labelenumi}{\textbf{4.\alph{enumi}}}
    \renewcommand{\labelenumii}{4.\alph{enumi}.\arabic{enumii}}
    \begin{enumerate}
        \item \textbf{A sala escolhida está não está disponível na data selecionada}
        \begin{enumerate}
            \item O sistema informa o gestor que a sala está indisponível na data selecionada
            \item É pedida a introdução de uma nova data
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}
    %Alterar os seguintes comandos p corresponder ao ponto no cenário
    \renewcommand{\labelenumi}{\textbf{8.\alph{enumi}}}
    \renewcommand{\labelenumii}{8.\alph{enumi}.\arabic{enumii}}
    \begin{enumerate}
        \item \textbf{A data agendada para abertura da bilheteira é posterior à do evento}
        \begin{enumerate}
            \item O sistema informa o utilizador que a data de agendamento é inválida
            \item É pedida a introdução de uma nova data
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}\\
\end{tabular}

\begin{tabular}{ | >{\arraybackslash} m{3.02cm} >{\arraybackslash} m{11.0cm} | }
    \UCTitle{\textbf{Pós-condições:}} & \vspace{2mm}
    \begin{itemize}
        \item[-] O gestor é redirecionado para a página principal
        \item[-] A sala definida para o evento fica indisponível para próximos eventos criados para a mesma data/hora 
        \item[-] O evento é adicionado à lista de espetáculos na data/hora agendada 
    \end{itemize}\\
    \hline
\end{tabular}
\end{center}
%------------------------------ FIM -----------------

\newpage

%-------------------------- USE CASE 3 ------------------
\NewUseCase{3}{Ver estatísticas de um evento}
\vspace{1cm}
\begin{center}
\begin{tabular}{ | >{\arraybackslash} m{3.02cm} >{\arraybackslash} m{11.0cm} | }
    \hline
    
    \UCTitle{Ator \hspace{1cm} Principal:} & \vspace{2mm} Gestor de Salas de Espetáculos
    \\
    \UCTitle{Nível:} & \vspace{2mm} Fish level
    \\
    \UCTitle{Fonte:} & \vspace{2mm} Cliente
    \\
    \UCTitle{Descrição:} & \vspace{2mm} O gestor poderá ver as estatísticas sobre o evento selecionado, tais como: número de bilhetes vendidos, lucro ganho no respetivo evento, número de lugares livres, etc.
    \\
    \UCTitle{Trigger:} & \vspace{2mm} Clicar no botão de ver estatísticas
    \\
    \UCTitle{Pré-condições:} & 
    \vspace{3mm} 
    \begin{itemize}
        \item[-] O gestor tem de estar registado
        \item[-] O evento selecionado tem que existir e estar publicado
    \end{itemize}
    \\
    \UCTitle{Garantias \hspace{3mm} mínimas:} & \vspace{2mm} Surge uma mensagem a informar que ainda não existem estatísticas para o respetivo evento
    \\
    \vspace{1mm}
    \UCTitle{Garantias de sucesso:} & \vspace{2mm} O gestor consegue ver as estatísticas do evento selecionado
    \\
    \vspace{3.2cm}
    \UCTitle{Cenário de \hspace{3mm} sucesso:} & \vspace{2mm}
    \begin{tabular}{ >{\centering\arraybackslash} m{5cm} | >{\centering\arraybackslash} m{5cm} }
        GESTOR 
        \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{0}
        \item Escolher qual a métrica que deseja ver
        \vspace{11em}
        \end{enumerate}
        &
        SISTEMA
        \begin{enumerate}
        \vspace{3em}
        \setcounter{enumi}{1}
        \item Carregar dados sobre as estatísticas do evento de acordo com a métrica previamente escolhida
        \item Redirecionar para um ecrã com as estatísticas visíveis
        \end{enumerate}\\
    \end{tabular}
\end{tabular}

\begin{tabular}{ | >{\arraybackslash} m{3.02cm} >{\arraybackslash} m{11.0cm} | }
    \UCTitle{Exceções:} &
    \vspace{2mm}
    %Alterar os seguintes comandos p corresponder ao ponto no cenário
    \renewcommand{\labelenumi}{\textbf{2.\alph{enumi}}}
    \renewcommand{\labelenumii}{2.\alph{enumi}.\arabic{enumii}}
    \begin{enumerate}
        \item \textbf{Não existem dados para a métrica selecionada}
        \begin{enumerate}
            \item O sistema informa o gestor que não existem dados para a métrica selecionada
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}\\

    \UCTitle{\textbf{Pós-condições:}} & \vspace{2mm}
    \begin{itemize}
        \item[-] O gestor é redirecionado para a página anterior
    \end{itemize}\\
    \hline
\end{tabular}
\end{center}
%------------------------------ FIM -----------------

\end{large}